今日oday，不如我地一齊dem番個和聲beat，好冇呀？

其實幾好聽

好聽過HKU啲hall